想出3000左右機 求推介

上網做左research，暫停睇左幾部叫做ok
1+3t
c7
zf3
以上３部邊部好啲，定抑或仲有其他選擇

係未有promo code買既話會平啲